覺唔覺個啲咩狙擊電子雞出發點根本就係自己酸唔抵人哋

市場講供求，有人買咪有人賣囉
佢哋又無渣住支槍迫人買
計我話根本就係自己眼紅人，唔抵得人哋吸引到人、有支持者
係度公開批鬥佢啲客咁肉酸，仲要用埋哂啲狗招公開佢哋賣啲相
賤格過你哋平時口中狂屌個啲左膠女權
仲有呢班人24小時無間斷追擊，好似唔洗返工咁
追擊藍絲又唔見咁上心喎

門徒

雖然我都睇唔過眼d人賣相買相，但完全唔想付出心機去所謂“打擊”呢啲野，原因都係一買一賣啦，但係好似有個賣假藥既，係應該打擊既。

屌那星，成班廢物淨係噉係安全區圍爐互含，依家入到嚟就成隻鵪鶉咁靜靜雞俾負皮

佢地又唔係咩正人君子憑咩屌人賣身

根本我覺得買相班毒撚先係進化左既新人類
可以神交先係社會進步既表現
肉體交配已經out左

我係

又唔係逼人去買 又無呃人
一買一賣有咩問題
班人咪又係呢頭屌完人轉個頭就對住班日本idol打飛機

我認呀
笑佢電子雞咪電子雞囉
你吹呀？

都係嗰句 連登風氣就係憎人富貴厭人貧
特別係呢啲"職業"最多仇家
不過賣藥嗰個over咗 係應該篤佢出嚟
其他咪collateral damage囉

唔咁做點搵到自己存在價值
自己唔識搵錢又唔識增值下自己
有時間就上網屌下邊條女係雞再群埋同溫層自high
將呢d心力是但攞去學樣嘢 分分鐘搵得多過賣相d女啦

支持牙雪

屌

你一個月課幾m扮中立電子雞打手

無幾m 2m姐

唔抵得班女揾到錢

無咁多廢男點會捧得起班閪人
一隻手掌拍唔響

毒品都一樣
市場講供求，有人買咪有人賣囉
佢哋又無渣住支槍迫人買

的確係唔抵得，so?

唔抵得咪自己扮女人去賣囉